武漢P4生化實驗室 洩漏 武漢肺炎病毒，五毛賤畜唔好再話係野味

係武漢P4生化實驗室洩漏

唔係食野味傳出黎

再spin去食野味既通通全家死於武漢肺炎

3毛係咁上下